【手賤片】乘客嫌飛機悶熱 開逃生艙門通風GG了

亂搞！中國一名陳姓男子前天搭機從三亞到四川綿陽機場時，在等待下機的過程中覺得機艙悶熱，竟然順手打開飛機左側的緊急逃生艙門，結果飛機懸梯滑出受損，陳男除了目前先被行政拘留15天，之後還將面臨航空公司的求償。
綿陽機場昨天在《微博》發文揭露此事，提醒乘客擅自打開機艙門是違法行為，除了拘留外，未來賠償的金額更是相當龐大，因為除了人工費用、設備損耗費用，還可能引發班機延誤等問題，賠償金額往往超過10萬元人民幣（約47萬元台幣），如果充氣滑梯在過程中破損，而賠償金額可能會高達數十萬元人民幣。
中國過去已不只一次傳出類似的烏龍開門事件，2012年3月，一架由三亞飛抵重慶客機在滑行時，一位內急的女乘客誤把安全門當成廁所門，一開門就啟動飛機應急滑梯；2013年12月，一名丁姓男乘客在飛機停靠空橋後，對安全門的紅色把手感到好奇，想要拉拉看，一拉導致安全門裂開約1公分的裂縫，男子遭拘留5日；2014年12月，廈門航空班機準備起飛時，有男乘客突然把安全門打開，他事後解釋「只是想在起飛前透透氣」。（即時新聞中心／綜合報導）

民智未開

沒事兒 沒事兒

其實係咪台灣新聞報出黎. 點解會兌埋台幣出黎.

又一個手殘走去爆slide

生番

以為搭緊長途巴士

國民質素未追上經濟發展速度

吳京可以瘋狂出動

係美國內陸機咁做係咪會當恐怖份子當場擊斃

岩呀，內陸機，唔好柒出世界

痴線就好心唔好搭飛場啦

支蟈人

關上不就好了嗎

小事兒 小事兒

人地冇責任為你嘅無知而犧牲

乜野GG了

全句意思:乘客嫌飛機悶熱 開逃生艙門通風Good Game了

開門
在坐各位都是垃圾
是男人就跳P城
我會把你門全都打死

我以為係飛緊嗰陣打開門，所以比氣流扯出飛機GG了

飛緊嗰陣唔會開到

你信中國果d會開唔到？